認真講聽日參與黎明行動肯定多鬼，之前十幾個黑衫出去掉垃圾桶，一掉發現一半係便衣，搞還搞唔好咁老定

去邊又冇人知
立法會又話唔好去
實有人話行動唔放上連登
咁咪得十幾個人出，分分鐘黑警知，然後一半都係佢地
就算冇popo咁少人想塞死主要幹道都難

同埋連登咁少post
風向同524差得遠

利申唔知做咩唔知去邊但會出去睇下

1.少post
2.又開花又港島

完全無氣氛

D人根本就覺得唔應該聽日出
唔知為咩

連登仔似今次唔跟隊
就睇下得職工盟吹雞有幾多人參與

國歌法少左一大堆大中華膠，離地中產同商家反

白宮聯署: 港版國安法一成立, 取消香港關係法, 獨立關稅區, 敏感科技不准入香港

連登仔都唔冷漠又點解釋

而家勇武一係要孤狼式突襲，一係大批和理非掩護先做到，起碼都要上星期銅鑼灣人數

唔係班便衣狗就夠膽出手

都咁冷漠*

孤狼式突襲阻到3個字已經叻
聽日後日開會30小時

你係咪警察？ 我好愛國架，支持你 同志加油

就算多人肯出，都冇人知要做咩，
一班人話要出金鐘圍立法會，
一班人話要黎明全港塞路，
但兩個行動根本冇可能同時execute到

目標係惡歌法既，應該圍立法會或塞金鐘搞到開唔到會

策略post 都冇人入黎傾
連登仔今次唔跟隊
唔出人唔出橋
泛民嗰邊又唔可能講清楚去邊號召非法集結
想出都唔知做乜9，冇共識

留名

尋日問過好多人唔認同
佢報哂防+冇途人，好難

捉鬼啦
唔理佢地咪得

開post揚曬啦

係
唔使捉鬼
主要係警剔唔好盲跟

扮同佢地掉，跟住上前捉人？？....都係要鬥人多先壓制到班卜街，扮舉手話*有*好無？

幾架車突然死火

間接塞死條路

比起一班𡃁仔冒住比狗伏掟幾個發泡膠箱垃圾箱出馬路

效果同成本差勁撚多

先唔講發泡膠箱垃圾箱比藍絲落車10秒內踢開

而係比狗伏到最低消費係非法集結

唔call 馬得幾丁友點塞主要幹道

國歌法根本wfc
你屈我毛都改變唔到

我懷疑直程會引人出去掉，手足一出手就按喺地

推

有 point

527見

十鳩幾個議員喺入邊，但乜都唔做唔到

仲有一招好屈機

就係唔用狗車

用其他政府van 仔裝十幾隻防暴

突然落車捉人

根本孤狼式係最危險 避無可避

我老豆問到時可以做D咩,去邊
我都唔知點答佢好, 我都唔知自己到時去邊

因為國安法搶咗關注

而家要降低風險根本要靠多人+做普通野擾亂
博拉到都告唔到

冇人知
冇人傾
少人想出

Yes Sir!

係
孤狼式又易拉又易告

咁不如等星期六日 起馬可動員人數多好多

而家無啦啦吹大雞 講撚到end game 咁

聽日人數無可能多 隨時變示弱

宜家政總好重兵力,大家都要小心啲

真少人便衣仲多過手足

+1 同班同事有心攞假但唔知可以做乜

係呀 真係
自己一個果啲小心啲

示弱都算
少人做高風險野，真係好撚高風險

Thank you Sir

不嬲都係留守連登
不過班議員自己都...... 唔講了

除非行動前搜袋

借個靚位幫推！527請大假！

【特別服務】設計狗幫你請假

關於沈教授20點之我見

咁又演變成捉鬼
要好撚多人先會相對安全
沖淡便衣

咁就唔好出囉 繼續日日返工 第時後悔又或者仔仔女女問起 咪話爸爸媽媽個時掛住返工 所以搞到咁囉 大家真係唔好後悔 真係唔好覺得對唔住d一年以來手足嘅犧牲

痴撚線 幾時有講過黎明行動..
聽日和你非裝出金鐘算

點解唔週圍唱榮光？

去還去小心啲姐

有巴打又話唔應該出金鐘
好亂

暫時未有共識去邊

聽日即係出定唔出

屌拿聲出都唔知去邊

唔好再信連登搞咩黎明行動啦屌
點解今時今日仲要信連登呀救命

發難Fing 9開佢，好似食神周星馳被保安Fing 9佢個下

搞黎明行動鳩做又當做左
又情感勒索

不過局面演變到一半係便衣，自己都要檢討點解咁少人出

既然目標係唔俾開會 點解唔係金鐘？

黎明行動根本無目的鳩做
咩阻人交通搞到大三罷到今時今日都仲係咁好笑

連登今次主流係叫人唔好去

安全d唔會太嘥時間掛，好似食飯時有人嘟體温，大家互摸有冇凸jj

好多巴打話金鐘重防+唔會阻到開會
阻三個鐘都難，點阻30個鐘

實有人話出左黎先，但連真係出邊都唔知

大家自己諗啦
我就一早決定左出金鐘
反正我空裝 無野比佢告

推 保持警惕之心

唔理衝唔衝 總之去金鐘
空裝去 到時點做再be water

有人話開花，又有人話黎明去阻交通

咁即係阻其他地方就得？

黎明行動不嬲勁易俾人破陣+俾狗咬
而且目標唔明確,被罷工效果做唔到
例牌會出現大量與民衝突場面

而兩個係矛盾嘅

大學咁多物資都打得咁撚辛苦
何況聽日
但一定出

真心問，而家都唔係612嗰陣咁，喺班狗前面行過屌佢地都冇事
聚唔到人，正面打又冇得打，就算去左金鐘又可以點阻

如果大家對香港無情感嘅話會做咁多野？咁樣犧牲前途？

其實好多巴絲prefer聽日唔出
但實仍然有人會出

一定有便衣帶頭做嘢
引手足見到出嚟幫手
然後便衣就捉你/跟你
唔係想不信任同捉鬼
但出到嚟警剔係基本

空裝去都係表個態

Yes Sir

但係好多文宣圖都做寫埋 #全民勇武 之類嘅tag

攻得入可能性係0

包圍係接近冇可能
除非所有人同一時間好齊心係警力分散嘅時候衝去圍
但圍完係好難走
我覺得應該九龍阻交通
或者直頭唔比議員出到門口（不過超唔安全）
港島手足玩鐵
咁先有效
利申 支持國安法 不建議做任何犯法行為 以上純粹討論

Push

屌戇鳩出面成個版都係何鴻燊無人理聽日

本身聽日係平日一定少過星期六日啲人 但樓豬好似好唔想啲人港島野餐咁又想推人出嚟做本身就聽野餐居多 你就開post話有黎明行動你有咩企圖先

up

咁啦 諗唔到去邊嘅就去金鐘先啦
起碼聚左人先 到時候金鐘人多嘅時候再be water諗行動啦

但唔好唔出黎囉
有人講話金鐘重狗佈防，去金鐘無用。我唔信聽日有612 咁多人出黎會無用囉

其實之前有Post講阻交通但被del post

九龍d路四通八達 點阻到佢地呀大佬 陸路唔得 佢地可以水路 上次10月1都係咁啦

琴日已經有人講開花/黎明/立法會
咪沖出嚟柒
定又係想屈毛/狗？

我尋日開post問出唔出
個撚個都話唔好去金鐘
而家講黎明
又個個話返金鐘

一定冇612咁多人啦
就算咁多人肯出
都有排先入到港島 到時一係開左波 一係開緊會

比你包圍到都冇用啦
咪又係聽日再二讀

好迷
冇目標冇行動
做咩去邊完全冇個肯定

咁咪唔好屌狗，個日係cwb我都係就咁企到最前粒聲唔出。
同埋人多就易成功啲。
係咁上網吹風講唔出去咪等於推聽日出去個啲人去死。
齊上齊落，聽日空裝一齊出黎啦。

主要通道入港島唔係都係果幾個位？

今朝見到文宣ig有依set圖，可以討論下

塞鐵應該無用
班議員應該唔會搭鐵，分分鐘撞正成車一堆手足打柒佢

唔好痴線啦連登大把人講過不如開花/黎明

唔撚係叫你地照屌狗純粹講個情況已經冇乜可能好似612咁

邊個阻人返工搵食邊個就係鬼

或者咁講，當真係神奇地冇開波，可以好似612咁但淨係大班人圍住，咁都係冇用
覺得唔應該似阻佢為目標而出，以表態為目標仲大說服力

屌你真係戇鳩 當撚左連登係大台手足有咩活動自己私下有決定啦 洗閪樓豬呢啲冷氣軍師出嚟教路 最撚好笑一點係樓豬居然你開post為準 大撚把人開post啦根本就意見不一 你就以為自己大總統 個個都唔去金鐘 就以為係點 原來樓豬係大台 開post以後一定以佢為準

今日割五城，明日割十城，然後得一夕安寢。起視四境，而秦兵又至矣。然則諸侯之地有限，暴秦之欲無厭，奉之彌繁，侵之愈急，故不戰而強弱勝負已判矣。

大家自己諗，次次都話留力，就無下次。
由菜園村高鐵 2014 2016，大家諗下仲有無下次

真

都得
表態為主要目標，成功阻到議會只係bonus

而家既連登 群妖亂舞 唔好成日以為連登仲可以好似運動初期咁啦
而家得5毛散水撚 真係有心出既 都係自己出面搵隊
tg仲少5毛過連登 起碼人地果邊有心既真係會係現場唔係好似你班友咁係屋企打字

好有上一次"三罷" 比人風向出咗去 但發現冇人
好似果班學生女喺黨鐵比人打咁
DLLM話時話果理仆街點解冇人拉!!!!!!!!

認真, 今日D唔傾政治既Whatsapp gp先開始講, 原來聽日三罷, 聽日有行動

宣傳真係唔太夠, 最緊要係多人, 人多就係我地既武器

因為係返工日子
唔係星期六、日

好多垃圾po

職工盟只係話罷工
冇話叫你做咩

push

唔支持
你塞到一日塞唔到第二日
表態俾全世界知就夠

齊上齊落！

成日都話冇人出
但其實好多人都攞咗假係會出
只係唔知要去邊

黎明+開花未必係最好最有用嘅方法
但圍立會直程係送頭送得冇價值
圍立會係100%死
相比起圍立會，更多人prefer黎明開花打

聽日死火既車一定被重點招呼

根本無共識 到時條街無人又一大堆失敗撚放負撚悔氣撚

係連登一大堆放負撚
出左金鐘先啦聽日

所以聽日算啦

會出去望下

其實和你返工，和你lunch，和你sing
係最低風險最多人參與活動

推呀
戰略Post都唔推咩事架

黎明行動班狗熟曬啦 講真

其實都冇可能會阻到佢過
就算阻到 遲下人大国安法咪又可以再硬推
唔通到時打埋上北京咩
何況我哋已經少咗好多兵力 新兵青黃不接
（btw大把人見到有傘陣就打晒飛機）
出嘅我尊重 但希望係已經諗清楚個風險同成效值唔值
利申唔落場但會照出睇下有咩幫到手

無錯

玩返幾年前果 種汁散銀